好嬲

ok

12月1日有遊行，切記切記切記 唔好再打陣地戰呀